AO、EO肯罷工未？

POST完張證拎咗光環就當做咗野？
屌你同facebook嗰d講句天佑香港就當表咗態既中立吃喝玩樂撚有咩分別？
而家只要AO、EO發動罷工,政府即跪
但呢班友偏偏唔肯做

請大家入嚟睇一睇先
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

唔好再諗住仲可以有位走
前線日日搏命,唔捱得好耐
AO、EO再唔罷工, 同睇住技安打大雄而唔出聲既人係絕對無分別

Eo三四皮人工
Ao五皮以上 仲要有機會做首長級
唔岩聽都係咁講 諗下都知人地唔會陪你癲啦